Gordon哥哥60天激減60磅 蕭徽勇公開蔬果汁斷食減肥法四大心得

曾主持兒童節目的TVB演員Gordon哥哥蕭徽勇，因為以蔬果汁斷食法於60天內激減60磅而受注意。近日，蕭徽勇更在facebook以過來人的身份分享蔬果汁斷食法食秘訣，鼓勵大家一起減肥。
蕭徽勇的體重最高峯時曾一度達300磅，他其後以蔬果汁斷食法，於60天內從248.6磅減至189.1磅，成功激減60磅。現時，趕拍《降魔的2.0》與《唐人街》的他，工作忙碌更加瘦，現在體重為168.7磅。
他以蔬果汁斷食法減肥，且於facebook專頁「復瘦者聯盟」拍片分享減肥心得，當中指出4大重點。

1. 榨汁機
減肥者需要一部榨汁機，且提醒大家榨汁機和攪拌機是有分別的，因為經榨汁機所榨出來的蔬果汁是沒有渣滓的。

2. 電子磅
蕭徽勇提示大家每天早上也需要上磅，觀察體重上的變化，從而得知自己減肥的進度。他建議大家可以將電子磅連接至手機應用程式上，方便隨時作參考。

3. 連續60天
蔬果汁斷食法需要揀選連續60天進行，期間不能有任何一天停止，不可讓自己隨便找籍口。

4. 無比決心
減肥很需要堅毅不屈的精神及無比的決心，方可走向成功，若然中途放棄了，便會前功盡廢。

蔬果汁斷食法需要令腸胃得以休息，並可按照個人喜好以多種不同的蔬果配搭，製作出適合自己口味的蔬果汁。

但Gordon提醒打算開始60天蔬果汁斷食前，可以先嘗試3日或5日。此外，開始斷食前一個星期要食吃得清淡，特別是盡量少吃肉，讓身體適應。
蔬菜汁含有草青味，也並非人人能夠接受，不過若然加入過多的水果作調味則會令果糖過多，並會引致肥胖，因而建議製作蔬果汁時，至少7成以上的食材為蔬菜。

個人閪 點減都無用

肥佬變虧佬 帶咩意思

冇

好勁

瘦咗好似變咗樣咁

佢無工開就斷食得到....
咁樣減邊健康....
篇文之前都睇過啦⋯⋯又攞出來講

唔講健康，佢瘦都好既，
起碼出到街唔會肥絲大隻霸曬成條路

唔靚仔嘅 減完都係唔靚仔

斷食減肥根本唔係法
正常打工仔斷食入廠就有份

黐線點頂六十日唔食嘢淨飲蔬果汁 會死人

咁樣 cut 法，一食返其他食物保證大反彈

唔係健康減法唔值得吹奏

樓主假膠....
之前又出個依個post
Gordon哥哥蕭徽勇瘦咗3個碼 究竟靠乜可以喺1個月內激減40磅？

隔一年又再出過 唔同你就係Gordon

佢個肚腩一定一節節橙皮紋

睇佢塊面皮都鬆鬆地

好心呢d減肥文唔好9post
後生睇完去學。連發育都有問題

有啲似黄合喜

佢係咪高層啲子姪嚟？點解可以生存咁多年？